Hearts of Iron 4

有冇巴打仲玩緊
最近試緊用日本1936 rush美國，點知拖到1938德國開戰拉曬人落水，收唔到科